[沉船]想搵返一個同我有一面之緣既空姐,有冇可能??

2月尾既時候去咗東京玩幾日,返香港既時候有個空姐坐我隔離
個空姐係休班空姐,一見面就對我笑咗一笑
跟住又幫我搞個mon,我就隨機同佢傾下計
佢成程係咁流鼻水好病咁,佢話係因為係日本攝親
臨落機個陣問佢叫咩名同FB,佢有答我咩名,但就話唔方便俾FB我,可能係因為佢個陣太唔舒服
最後唯有祝佢保重
唔知佢依家點呢

雖然機會幾渺茫,但都想問下有冇機會搵返佢??

認字特警

算啦，人地客氣應你幾句就上晒身咁，唔好咁痴線好嘛？

樓主搵我老婆咩事

唔方便？唔撚想比你呀，醒啦，對d死毒撚好少少咁咁多性幻想，變態

原來係你

佢有答我咩名,但就話唔方便俾FB我,可能係因為佢個陣太唔舒服

有咩關係呢? 唔好諗太多啦

人地有男朋友架啦

臨落機個陣問佢叫咩名同FB,佢有答我咩名,但就話唔方便俾FB我,可能係因為佢個陣太唔舒服
弱智仔 唔比你就即係對你無興趣啦 關唔係好舒服咩事呢?

擺到明唔想俾你啦仲搞人

唔想比fb你就知咩事啦！

空姐心諗 幫你整少少嘢 又問呢問路 本身都病病地又煩住哂 落機仲要夠膽死問我攞fb

如果係CX, 試下POST 上CX Secret

On 9仔

連登仔真係好恐怖 態度好小小 就對人有意思

答你咩名只係出於禮貌，可能諗住你會係網上/sd email去佢公司表揚佢咋
人地已經唔肯畀fb你你就咪纏住人啦

唔俾FB，即係拒絕咗啦

人地只係俾咗個簡稱我，都冇俾全名，點表揚

JAL

普通人對住你笑就話姐，空姐對住你笑有咩咁出奇，仲要係比簡稱，佢個職員牌都有寫啦

你得到嘅笑容同名喺佢on job時一次過比晒幾百個人

沉船?
唔通係飛雞

佢個陣休班
職員牌俾件衫遮住